女朋友冬天都仲日日話想要。。。

好凍 唔想除褲

左定右

從來沒有

唔做點取暖？